估唔到呢間香港公司幾大膽

Txny不嬲有得買類似紅van果d膠牌
但今日睇竟然有呢款！ 夠晒update夠敢言

間舖仲有大大塊膠牌寫住「記你老母」不過冇影到

邊度有得買

佢d分店囉皇室堡有

收皮啦tiny專食人血饅頭
睇佢台灣系列就知佢完全奶共

想知Der街有冇得買？